走呀，契弟走得摩呀！

而家同上環嗰日一樣守黎係冇意思呀, 各位手足留力聽日同埋後日，罷工先係主菜呀.
BE Water
不受傷
不被捕

全港警力出黎啦, 今日每個方向都10幾架車過黎捉人

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略